匯豐星期一放榜啦

呢個婦人, 睇到唔存在的匯豐標誌同數字, 一睇就知有炒匯豐

落返70啦

應該回到65左右

升到100今年

大能把師奶一直無入，等緊佢回到50蚊入

星期一追唔追好

到時睇完業績先再算啦

低位撈貨

聽日走鬼啦

你以為回到？

總係覺得匯豐今期業績前股價鬼鬼地
比人推到咁高, 好似派貨咁
有D擔心
但大師又祝福佢, 呢排大師又熄緊燈
我都唔知入唔入好

留名睇成績表

me2

其實, 我都估唔到佢升到咁
如果成績表交唔到貨, 就係咁先
雖然我炒業績通常都燈